女神四月一號凌晨十二點正whatsapp向我表白

點看待好?

左手send右手

當真一日
開心一日

佢真係鐘意你 睇你點回應 你拒絕嘅話 佢就可以賴april fools